一陣去參觀TurboJet荔枝角船廠

有咩想我影
盡影

你懂的 不要我說得這麼白

唔俾影嘅盡影, thanks

ok

影多D死氣喉,煙囪
今晚打J用

引擎

見到我整船say halo

囡

Rose Royce引擎 ，一千八百萬

引擎螺絲，$10000一粒

你知我地咩

more 有無得睇impeller

得咁多炸，落雨行程好密，又去左澳門

Thx

但我唔係坐東西廠

千八萬咁平

一副，船有兩副

船底係咪有飛機翼，好想知咩樣

好正

你指呢個？隻船升起左，
我係底拍上去既